- Верстка должна быть валидной - https://validator.w3.org/  
- Верстка должна корректно работать и отоброжатся на всех современных устройствах и во всех браузерах последних двух релизов, если используете современные методы верстки - flexbox, object-fit и т.д. - не забываем делать "фолбэки" на браузеры которые не поддерживают данные свойства.
- Верстка должна совпадать с макетом - pixel by pixel https://chrome.google.com/webstore/detail/perfectpixel-by-welldonec/dkaagdgjmgdmbnecmcefdhjekcoceebi?hl=ru
- Использование пре-процессорв - LESS, STYL, SCSS, postCSS etc, использовать нативный CSS запрещено.
- Использовать как основу методологию разбивки стилей - 7 - 1
	https://sass-guidelin.es/ru/#section-51
	главное разбивать файлы стилей постранично
- Использование методологий - BEM, OOCSS, SMACSS etc.
https://habrahabr.ru/post/256109/
- Использование “сборщиков” - grunt, gulp etc.
- Запрещено использовать CDN для загрузки плагинов или стилей - всё должно находится и грузится локально.
- Вся анимация только средствами CSS.
- Шрифты должны лежать в папке CSS.
- Использовать SVG - если этого предусматривает макет.
- Запрещено использовать Bootstrap,foundation - кроме сетки, либо случаев когда необходимо сверстать прототип
- Для верстки писем использовать Zurb Foundation - http://foundation.zurb.com/emails.html
- Иконки должны быть сделаны спрайтом, например - https://github.com/twolfson/gulp.spritesmith

Требования к оформлению

- элементы которые используются в JS - помечать соответствующем классом, и на этот класс запрещено “вешать” стили, например если ссылка вызывает поп-ап: <b>class=”btn green js-show-pop-up”</b>
- Не писать стили на #id, только на .классы. Иногда можно привязываться на теги внутри классов, но не стоит злоупотреблять этим.
- Не использовать style="display:none;", вообще никогда никаких стилей в вёрстке, вместо этого пишите class="hidden"
.hidden {
  display: none;
}
- Запрещено использовать !important

